有無fg係八大grad但唔準備係香港做嘢

你地點搵工？做邊類型既工？

保安?